[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 301 如你所願。

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

係咪人生最後一個po

好瀟灑嘅我去撚咗邊

我居然因為佢出咗街冇覆我係到亂諗野

好撚廢呀我

估唔到你都有呢一面
垃圾

幾撚耐未試過呷醋
一開始仲話食完就算喎
依家出曬事啦

動真情喎

食喎

真係好撚垃圾
諗住玩人
點知

仲唔趁宜家笑鳩你

呢件事又同唔撚到我ex講
點撚樣算

冇嫁喇
沉了

平時咩都同佢講搵佢呻
得佢一個人咁了解我
開解到我
唔係留佢係到做咩
依家諗唔到點搞
出撚曬事

靠自己
係時候撇低佢了

學人玩女動真情喎
幾耐未試個控制唔到自己情緒

不如開始咗先決定
下個禮拜就開始依家先話延遲？

幾好啊

唔怪之得六點鐘有個廢噏記者會啦

我要學下9c啦
唔係嘅話搞唔撚掂

佢覆我喎
秒回人喎

佢都唔係咁勁

要學下唔搵人

唔搵人要學我啦

要控制下
有啲過火
搞唔撚掂

頭先又話佢唔覆人

又買咗RediDevil IKEA sausage

係我秒回佢

做乜咁犯賤呀

係呀屌
仲話玩女喎

忍唔到手呀

real？

應該真

大家都要繼續

唔知佢溫成點呢

等陣畀人玩返轉頭

冇左口試

係你擅長定唔擅長

係出撚咗事啦

唔擅長 講野唔叻

笑笑！！！

講野唔叻都溝到女 dllm ah

笑笑

因為佢都毒摺

玩曖昧呀

打邊爐家族
婚宴家族
考試家族

咁對你係好事嘅
只係對於其他比例更加重

雲伯！

都係一鑊熟

溫柔鄉呀
個個男人都衰

禾考完dse啦

做咩咁耐唔上黎

哇～～～～～～

學霸從來都唔使擔心

Ohhhhh idk

可能驚discuss有口水飛沫傳播

幾撚耐未俾人照顧過

釣到條教畜

真 佢巧叻的
但都要支持佢的

冇人同我吹水

我都想冇口試

可唔可以summary

吹！

佢一定好畀心機

好撚彩，未温完

你唔上黎點有

巧叻

真

我覺得冇所謂

佢係一個好細心嘅女仔嚟嘅
好多野都會幫我做埋

吹咩！

而家上！

🌬🐔

因為黐得你多嘅都係好叻仔叻女的

全港defer

咁耐冇上 要打！

既然照顧得你咁周到佢就值得有個名份嘅

唔夠多

我都唔知人地點諗

畀人食住咗

我仲記得

摸唔撚透佢呀
俾佢釣到

叻了

釣到鱷魚

我本身都釣到條的

留底條頭毛

佢唔惡魚的

點解唔去洗頭？

因為今日冇出街

你咁叻要獎勵下你

點撚樣搞呀

又掛住佢了

獎勵雲

延期喎

睇人仆街最開心

who 仆街？

U

到你心急

當然

係呀屌

等食花生

我都仆街了

點撚樣算呀

其實講緊你

早知今年考dse 可以多一個月温書

有多一個月嘅話 禾讀緊咩迪了

我唔會慶幸有多一個月 因為有幾多時間你永遠都準備唔夠

你鍾意嘅咪約人囉

分享你隻龜強畀佢睇

有多個月就有得入hku做abc鳥

有多一個月可能你仲會鬆懈咗

呢個世界冇咁多可能性

會的

有多個月禾就全部5星星

諗諗下就算 讀咗之後你又會覺得 可能唔係你諗嘅咁樣

你有鬼本事咩medic 位就噉多，原來medic班人死曬？

咁再考多次

有多個月温就唔洗做shitty仔

禾一定可以的

啱啱個一下
Next plz

咁再考過

冇野啦
唔撚想見

有冇故

唔使理比狗的

口是心非掛

米on9 位就fix死，時間大家一樣多。差距最多1-2分

人有希望係好嘅

咁我唔好了

你做到咪唔使希望

唔會的

入到你都跟唔上一堆名校，入去墊底

明明你都要面

how? me待你不薄

講笑u good fd

I wanna have gf 2

u teeth Trump?

賺錢call ptgf

I wish I’m

個一下
算了
好撚似我ex
怕怕

any advice?

分

抱抱

I'm a good guy but no gf

叫比狗介紹

24/7肚餓唔撚掂

做愛

你有咩好

食雞

又頭痛

冇對象

食咗

食藥？

好

我都係

自私食

唔會綠人+搞搞震😎😎😎

打我吖笨

一齊去隔離 日日拗手瓜

唔要！

又關你

冇了？

衰佬，日日同我講ex。依家你媾我定追返ex

大家一齊打

sor

唔會成日exexexex

你又何嘗唔係

悶

你都冇ex

所以問５會-.-||| enough gd la

欣宜都唔揀你

上大６娶過老婆落泥hk

換AirPods pro巧冇

rich

廢老60萬娶北姑 你有60萬？

打到你airpods都飛出黎

使鬼咩on9領綜緩+公屋

你有錢就分你身家

無限期停課我準備蝕錢蝕到仆街

公屋大把老夫少妻

我收60/hr旺到仆街

我都想換 咁啱嘅

等件廢老死就名正言順拎佢間屋
你有排都未死 做咩要嫁畀你

配返一隻要500蚊

搞梗？

coz you’re my babe

67了67了 屌鳩中國

咁有錢

🚬🚬🚬

浮狗大股東

信你1成先

Ok 打個車輪先

你喜歡便好

拎綜援再去做雞 一係就去公園同廢老跳舞
到自己唔再後生 件廢老老公就死撚左
到時又有屋又有身家又有遺產
仲可以繼續扮慘扮弱勢社群
r呢樣r嗰樣 日日唔使返工
人生已贏

笑咩

1 2分可以做hku jai

眼淚在心裡流 苦痛問你知否

心痛苦比處死更難受
靈魂已失 心彷彿死去
心死問誰可救

u b5 17...

19 can enter hku la

我沒有自命灑脫 悲與喜無從識別
得與失重重疊疊 因此傷心亦覺不必

入你lm

如果只看着眼前的跑道
就會以為操場不是一個迴圈
這樣就可以說服自己繼續下去會看到重點

究竟邊個先係我自己
鍾意一個人鍾意到自己係邊個都唔記得

點解要咁做呢

入到啦

為咗佢完全改變咗自己

何必呢

.....後門入？

有必要咩

開心

一齊扭

改變咗 佢又會睇到咩？

why
你開心我就開心了

茅

嚟

唔應該為一個人變到唔似自己的

只係想令佢會鍾意我

啱啊 連自己都無咗 仲拎咩嚟愛人 即使有人愛你 嗰個都唔係自己

唔係想mean你 但係真心想你好

係

我知

所以我永遠都係做自己
唔鍾意嘅可以走

為一個人變到咁唔值
你係你
冇野可以改變到

原來無論點迎合佢
只要佢唔鐘意就咩都冇用

做到咁賤為咩呢
你做佢鍾意嘅野
但係你唔係佢鍾意嘅人
只會覺得你煩

就係因為係佢面前可以做到自己可以放肆

我都係 所以揾到個人鐘意真正嘅自己 有難度嫁 仲要會嗲你喎

我都唔知佢係咪鍾意我

所以我以後唔會咁了
我同佢根本係兩個世界嘅人

會有下一個的

女仔係要就
但係你個人要有底線

我知吖
但係我唔想要

乖了
要走出來了

連同佢講野都要好小心唔會講到d好粗俗嘅說話
唔夠膽講d佢唔會講嘅說話
連自己相信嘅野都改變埋

你都要！

你地點講都冇用㗎我硬頸到癡線

改變自己！

改你老

你仲垃圾過我

走緊去女同事到

做乜咁惡

我係

唔可以咁嫁童貞
講野都就住就住 點搞呀

無啦啦改乜

一蹶不振的我從今起好應該自量
面對高貴漂亮的扮相
別妄想高攀得到金獎

對唔住

你唔係同我講
係同你自己講
點解要屈就自己迎合一個唔鍾意你嘅人

你對唔住既係自己啊

我努力迎合你 只配做犧牲品

我真係好鐘意佢

我都係嗰句
做雞咩而家下下迎合人地

你可以為佢做到啲咩
係唔係佢開心就得
成世做一個工具人

你硬頸唔變都唔係好事

我見到Ali
真係好似以前嘅我
我諗返起手巴個陣點教我了

對唔住 我唔係工具人
我只係一個佢理都唔想理嘅陌生人

Agger

我沖完涼整完野再慢慢同你講
要返工

I dun know him

咁就算佢真係鍾意 都唔係鍾意真正嘅你

唔緊要啦 橫掂佢都唔中意我

放不下你
所以在我心裏誰都放不下

發完癲了
滿血復活

如果那個他不愛護你准我代你哭

你哋就好 有得煩感情嘢

我冇的
只係講下d舊嘢

請 不要灰心 你也會有人妒忌

自己都不愛 怎麼相愛
怎麼可給愛人好處

我連諗都唔會諗起

咁咪好
冇煩惱是一件奢侈的事

幻變的一生 默默期待一份愛
踏過多少彎 段段情路也失望

我都想唔再諗起

你唔應該再諗起啦
向前看！

我係一個極渴求被需要嘅人
唔湊人會身痕

咁咪幾好
又話唔中意人癡身

想湊人同湊邊個兩樣野嚟

湊我
咁就唔係想湊人 係想湊某一個人姐

想桃桃味甜筒

做乜冇曬人

食*

想食桃桃

我都想

一齊食

要拍拖了

有冇人睇咗講sp嗰套日劇？好唔好睇

湊女同事
不過依家佢湊我多啲

開心啦

食完

我個份呢

做咩

唔俾你

自私

看看

我地兩個食的

我們是美孚根斯堡與白田珍寶金 金錢對於我們來說 輕如鴻毛
我們是香港最後一群缺乏社交技巧的詩人

join你屎忽
你邊位啊

好彩你都知
咁你仲唔lan？

文青

你唔lan我lan

咁你錫我兩啖先啦

李清照d詞同詩都唔正嘅

咁走了

唔走

我諗緊點嘔二千字出嚟

點解要嘔二千字

做咩笑到咁

唔笑嘅話會好易唔開心的

一齊

開心自然會笑

有咩開心事分享

去咗食燒肉

join

我放棄了

？

點撚樣嘔篇文出嚟
仲要返工

屌哥

Yes 巧巧玩

Long time no see

冇人

miss u

你要搵我洗鬼上黎咩

Me2
掛你地

Mon

你要搵我大把方法

料料

9c

又要捱多個月

黎黎黎 我哋dm吓先

屌你有女即刻出黎

一齊加油

吹？

[member]有十誡
基督教同天主教最大嘅分別應該係冇咁多聖人
同埋瑪利亞只係一個普通嘅女人冇咁高地位/member]

2補maths🚬🚬🚬

2補geog🚬🚬🚬

我唔文啦

有冇人落嚟俾我探熱

2補中文

reading lv1

我坐撚咗係門口幫人探熱呀

正

心很累 唔想做生意了

大家好

不好

點解我咁撚廢

過嚟幫你轉運

出師未捷身先死

因為你冇行房

因為見到你行房

補習社可能出事

要同我行房先冇事

ok
我見證夢同你行房

下 做咩事

我準備好了

一齊黎啦

依家無限期停課 做閪

補習社做唔到的 我個Fd都無得開工

佢哋係咪私補呀

Dicaprio同Johnny depp真係好撚正

想睇哂佢地啲戲

溫書啦柒頭

幫我含算啦

我打完幾次Dicaprio之後
宜家youtube成日推薦佢d片比我
google好撚恐怖

Dicaprio條jer得1cm都好含過你

有無人話我知Standard deviation有咩用

我真係好鐘意睇戲

我個嘴唔夠細

成個youtube都係Johnny Depp

人？

Ok
我嬲你

Hi

嬲埋你

又嬲?

hi what are u doing now?

你洗乜我含

Watching YouTube

點樣叫有咩用 For U stat定f6 stat先

Herman?

u stat

有冇仔同我玩吓

玩？

Jimmy fallon

你食屎

🙋🙋🙋

想玩咩

係最好唔癡身又醒目 唔會煩我嗰隻

我

我屌緊鹿屎忽

u

我
但唔醒目得唔得

me受？

你認真搵個女仔啦

佢有六個屎忽
咁快屌曬？

知唔知咩叫屌緊

同我出吓街flirt吓不過我通常出一兩次就厭

ok

你唔同的

teach me statistics plz

呢啲仔嘅下場多數都係俾我block

你一定癡身

same

dim flirt?

No唔要fd底

去到z table t table搵p value confidence interval果堆咪一定要用到

any textbook advice 😭😭😭

Why

南ching屈到

真係㗎你值得個認真對你的

人生no 22

我唔癡身的

正常social姐
又冇呃人錢又冇呃閪屌

交友app

It depends

Coz 我地fd底

Ok 絕交898

依家做緊份report 佢tip話要用sd 揾2個water sample quality邊個好啲

你行開

No

IT me mo learn ict wor

我唔會屌你的

喂

u yau give plastic

咪就話

hurt

唔想flirt個500磅嘅

所以都係算了唔想做仆街
想吓算

走先 898

me ok ah

繼續睇戲j仔算

你行開
鬧完我仲想攬我

@南

夠了

我其實都有個人可以咁玩但係我覺得自己應該唔夠佢玩 所以算

冇鬧
叫你行開係social distancing

屈

你想遇到我呢個仆街嗎

唔屈

盡量唔想做仆街 我會內疚

點解d男權撚咁撚on9

【DSE Deadline】你哋温成點？

#128 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

cls無端端喺youtube聽詩歌係咩料

Wtf

沖涼

一齊？

唔要

願狗在嗎

做乜靜曬
bb們都不在了嗎

忙緊？做乜唔上水
好悶啊

陪我吹下水
唔想訓覺

邊個你bb

你咪我bb

做乜訓唔到

我撚係你bb

你唔係咩
咁願狗係我bb

咁你搵你嘅bb喇 我瞓先啦

早抖

你都早啲瞓

好的

訓唔著

無結局既感情要唔要投入

metoo

因為係有違道德與良心既關係
雖然快樂
如果一齊就會有第個受傷

做第三者唔係你嘅錯
做到第三者對方都有責任

所以可以點 無一齊

啱啊 一隻手掌拍唔響

仲有冇人

你啱

其實就算俾你搶到都唔會長久
啲人點嚟就點走
最後受返嘅都係你自己

所以短暫既快樂永遠比唔過長遠嘅快樂
只不過短暫嘅浪漫可一不可再
最令人放唔低

總有啲人唔明呢一個道理
要搶走人地
好彩你都識諗

唔傷害其他人 唯一辦法係傷害自己
我大概還有點善良
只係過程有啲痛

你或者佢係錯嘅時間出現咗
總會有的
好快就會過
再唔係搵個水泡都唔壞

愛情真係要天時地利人和
無法強求
人也無法逆天改命
好無力

桃

鱷

所以要好好珍惜啱個一個人

我醉啦

借醉就可以做好多野了

自己覺得啱既人 往往都無辦法一齊
一係太在乎令到自己好笨拙
一係唔敢太在乎令自己透唔到氣
一係決定放低 再次傷害自己

佢打俾我話發惡夢
要我氹呀
本身唔洗飲咁多

睇你搵一個適合嘅人
定係愛嘅人
好大分別的

叫人氹其實都係藉口但係個唔錯嘅藉口

試過合適既人
好似煮溫水咁
佢鍾意我 但係我永遠都無辦法將溫水煮成滾水

其實佢想我早啲走
唔想我飲咁多酒姐
點知飲仲多

飲酒早走要樓梯莊喎

但係好殘酷嘅係
最愛嘅人唔會係陪你成世個一個
依家我都係搵個錫我
自己鍾意嘅就算

天意弄人 真係殘忍

我直接清咗一板芝華士

習慣就好
我都唔會同最愛個一個一齊返
因為太辛苦了

咁你都幾飲得

同最愛一齊係最快樂

大酒都可以
啤酒我唔得的

可惜唔啱
太多野嘈
日日都鬧交咁濟

啤酒啲氣
大酒都係 我飲唔到快

飲慣咗大酒嘛
之前成日俾人隊
啤酒我好快就瞓

啤酒快上腦過大酒
所以易醉啲
好耐冇飲酒了！

一個星期飲兩三晚
飲到驚

冇人了

早~

啱啱收左帽幾日
呢幾日成個地球好似停轉左咁
點樣可以走返出黎..

真係要咁先得到解脫？

夢見佢

夠鐘搵錢了

佢撚有Ex咩

真係好撚仆街

有名你叫童貞

dllm?

事事

整緊pancake

強哥要換泥

又鞭

早晨吖

屌屌

你唔使瞓㗎幾時上水你都喺度

有瞓呀
瞓咗一陣
今日要去買傻強盞燈

食完了

我整到出曬汗
又唔開得冷氣

濕哂
屌夏天就到 其實好憎香港天氣香港其實唔熱但太濕
好似杜拜或者泰國呢啲地方溫度仲熱過香港但係冇香港咁濕所以係好舒服

之前郵寄嗰啲種子就到 聽日去花墟買泥
係屋企做農夫嘅日子準備開始

啲濕熱真係想屌

其實我係讀環保 但一年得一半時間係環保撚

我仲要搬返啲野入房

公司準備變塘心風暴咁

早晨願狗

早晨屌妹

時間過得好快

成年冇見你好嗎

唔好拜我

快啲同我一齊氹返水水

咩事我唔知喎

有咩得著

就係遇到咩事都話「一切係神嘅安排」

追故
佢唔開心

耶撚收皮啦

扮撚曬嘢嘅耶撚同好嘅基督徒係唔同的
乜撚嘢都話一切係神嘅安排嗰d收皮啦

對我呢

早抖屌你 我再瞓過先

唔準恰水水

笑啦

唔準呀

龜龜

傻強係我的

我都好想有龜龜

自己養
唔好打傻強主意

你地唔準恰水水

耳鳴好嘈